【721香城Online】有冇必要加入護陣師

職業內容：

甲部、721公測用新地圖，戰況難以預測，度度都可能會成為前線，但唔係個個手足都有能力/心理準備上前線抗犬，場入面仲會有好多中學生同比較弱質嘅手足，我唔忍心要佢地比狗打比狗拉我地作為大人有責任保護呢班後生。而且佢地實戰力亦多數唔強，單憑勇字只會送頭，護陣師主要功能就係喺開戰前主力勸喻、掩護中學生/受傷手足逃脫，但係，佢地堅持要上就尊重手足意願，最多傍住喺佢地身邊睇實佢地唔好出事，唔好強行阻佢地勇武！，盡量避免受傷或被捕，留存革命火種

乙部、銅記、中記都係新開放嘅地圖，大家之前未入過去打怪，護陣者可以預先計劃逃生路線，幫助更多手足be water離開。不只護短，亦護大隊

定位：輔助

建議玩家群體：有包袱嘅中產、和理非、香港爸媽、聖母因子攜帶者

不建議玩家群體：勇武手足，你地有更重要嘅崗位，加油輸贏睇你地，輸出人員做乜我都會全力支持永不割蓆！

職業裝備：
1. 豬咀、眼罩（砌魔防）
2. 津路（HP藥）
3. 得力素（MP藥）
4. 笛/簫/藤條一枝（自衛）
5. 哮喘藥（應急）
6. 標準black bloc及替換衣物
7. 額外裝備（如有）
8. 車手（如有更佳）

護陣師要具備嘅能力：
1. 洞察大局，判斷危險程度
2. 識別邊啲手足未必適合去前線搏鬥
3. 腳力
4. 熟悉地形
5. 熟悉保護身份
6. 識急救就更好！
7. 尊重手足意願，我地係要保護唔係要勸退

大家點睇呢份game proposal

我打咗份721聲明希望各位巴絲打一齊推
[721][有圖]721聲明

================================

721聲明

================================

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民謹以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4. 成立獨立委員會追究警隊濫權及使用過度武力。於連日以來的遊行示威中，不論軍裝、便裝、防暴警察以及速龍小隊亦沒有在執勤時佩戴委任証，在市民要求下亦不出示委任証，違反警察通例。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，甚至圍歐落單且沒有反抗的示威者。又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，更甚有立法會議員亦遭襲擊。警方多次在不反對通知書生效期間無理驅散合法示威者，包圍中信大廈外兩邊施放催淚彈，險致人踩人意外。旺角以及沙田兩次示威當中警方以圍堵方式意圖作困獸鬥，令兩次和平示威演變成警民衝突。警方在沙田衝突中無視新城市廣場為私人地方衝入依然正常營運商場作出人群管制，令不少在商場消費的市民受驚警方在整個示威的人群控制策略，前線警務人員的行動令香港市民非常失望且恐懼，警務人員應維護法紀面非破壞一方。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，甚至已經有五人因此條例以死控訴，我們要求政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法令政府達到我們簡單且合理的訴求，但只要政府能夠達到我們簡單且合理的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會停止，犧牲者就可以得到安寧。

我們一眾香港人在此要求香港政府正面回應五大訴求。

希望大家喺721遊行1300一齊大聲讀出嚟

香港人加油

================================

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

推
#不流血不受傷不被捕

重申，護陣師意義在於保護孩子、傷者，掩護佢地盡速逃離，唔係分化撚左膠白頭佬葉寶琳果啲
全力支援勇武

721金鐘見

721！！！

推

我反而諗起"鄧寇克大行動", 每次最後班義士都冇車走俾人拉，如果有車隊救人會有用好多

push

721